邊個話結他易過鋼琴同我入黎

屌你 零底子 呢幾日買左部數鋼Roland fp30 手感一流番黎 第二日彈到半首 她說

右手指法玩151 左手melody 我都清楚後期要玩咩 因為我都係主玩流行曲 屌你兩日都叫簡簡單單玩到小小solo

結他我練左半年剩係識掃chord

黎緊目標係練兩手拹調 右手結尾食音 要學轉編chord

目前剩係玩c key 練好哂 再玩其他key

剩係睇簡譜 都有學睇緊五線譜

結他明明難過鋼琴咁多

推 我無打算考級 反正考黎無咩用

推

不服來便

人問題

用番部堅鋼琴 睇下彈唔彈出到音色再算啦

吓嘩

我見大部人都係咁講

呢部數鋼手感真心唔差 要力有力

你話結他難過琴？

唔洗咁盡既 巴打

廢

無話我勁

易學難精 難學易精

公平啲比較喇

Led Zeppelin vs Mozart
Metallica vs Beethoven
Dream Theater vs Rachmaninoff
Eric Johnson vs Chopin
Joe Pass vs Shostakovich

全部都係後者難練到仆街

綱琴都好難

利申：彈六年去到2級

人哋上到5,6級

唔撚係掛

係
睇雙手譜一直都睇唔識

真係咁難咩 兩年都咁 我好多fd兩年已經玩到好勁